點解政府日日話經濟差，我感覺係冇乜分別？

個個有工開，又做少左野
錢照逗，但係舒服左

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

我都覺

最多咪班底做大陸團既少左生意
關我鬼事

通常都唔會咁快, 個訊號出左3個月到半年先會係民生反映到出黎
例如栽員果D...會年頭先反映到

藥房金舖咪差囉, 地區舖一樣成堆人幫襯

其實影響唔到香港人

求職網job少咗好多

未炒人

經濟好只係影響上面
同樣經濟差都只會影響上面

但至少行街同返工方便左

冇哂支那畜既感覺真好

股市樓價 反映哂啦
無影響

做開香港人生意既咪一樣咁好生意
cctvb都報得班旅遊 金舖 貴價野 藥房生意差左咋嘛
超市個d逆市升緊架

其實係差左
唔講支那團
市民消費意欲一定係少左
三個月後應該會有好多頂唔住

恆指今日升廿百幾點

股市升到啪啪聲

做真裝修既應該笑哂口

完全冇問題

已經4個月，仲要等多三個月？

正睇股市同樓價就知

係旅遊 酒店 有做夜市餐廳 零售 一定有影響

係咪入錯行, 做真裝修係咪好搵D

平時租貴D野做兩野就執 第二個接手就再裝修
家陣爆舖整返又要裝修

中資經濟差左

我岩岩先加左15%人工